[I/A] PES MOBILE 2021 【362】歡迎新手加入

亞洲精選

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

lm

牛仲有冇野講 繼續

呢年好少斬波
用開son沖入去多

冇腦尻衝

Son 憑自己實力沖

我jan koller 一般空曬 或者對住矮仔都頂唔入

左邊個隻同我隻三浦知良一樣rating
可以用

我睇完youtube skill turorial
都完全用唔到

同上個po一樣
只要mark你個人唔訓底/冇甩開2-3個身位
點斬都唔會入

亞洲精選有兩個泰仔係裡面

渣嫁
冇睇牛絲球王片？

屈頭鎚真係好難
有無教學 定係根本無可能

學嚟有撚用，lag 機就收皮

唔好中泰仔

我覺得邊路有時傳地波仲大威脅
傳中真係要好空 + 對面防線未 ready 先入到波

你嗰啲輕功水上飄
不如睇我表演

咸爺，扔界外球，傳回傳咸爺
之後都9成都入

呢個界外球bug冇得守

yes
傳中要出到波已經唔容易
好容易撻曬 on99 咁

有道理
黃beckham 得唔得

btw 係pes po pvp黎
唔係牛嗰啲campaign

大佬隻隻都包皮，路明入撚到頭鎚

我d球王片個個都半星實力

我呢場對刺客巴
高過你啲半星實力 係咪唔認同

你傳中係傳球上拉？

ok any try figo?

向橫 chok西
好似係最愛教我 不過fake
無撚用 一樣好難頂入

我教你架on9 易入好多

同細帳掛完md
原來中級全部都係bot

Ok I use bye

點睇呢球對前全港第8既黃前都咁冷靜

掛唔彈?

唔怪得咁撚無用 原來你條on9教

得閒㩒一下swtich/pass

ok 049304111

邊位

搓嗰下有啲料到 ok 平手

我dllmmmmmmmmm

細帳

Added

收到風，似係xxx

佢話哂三劍 比下面啦

go

Go

入到既機會一定大過拉上

佢教啲廢野 自己藏私

牛絲輕功水上飄

你知佢冇乜腦架嘛 已經好努力表達架喇

拉上直程係比平飛波 入條撚

你肯定拉同唔拉有分別

有 拉左感覺上有chok 西

咁係拉左向上再click傳

定click左傳再拉向上？

拉同唔拉好大分別喎

力架

唔洗拉上
直接拉左同右

Anyone go one

個波係出得快啲急勁啲

bid 緊中華台北

固定枝筆掛md

No 要打打md好過啦

😒

加上你太勁 唔想同你打

lag到on9

咁你又話冇用

台灣有咩勁人

下次你開，我開就lag

晚上一律不打md 以免影響睡眠

都係頂唔入 有撚用
個波快到子彈咁 邊個頂到啊on9仔

嬲咗👎🏾

又屈
我full team =銀波隊咋

唔知
得兩個人
有個叫T Chow

話你冇用洗唔洗擇日呀

again u host lor

咁冇辦法 你死左佢啦

👋🏿糕

今日俾人叫咗去d2 place,好L多女
高質有三成 ，中上5成，兩成仔

今日巴神好搶口，係咪俾人鬧完

你唔向橫拉出唔到db7個signature斬波姿勢

比條女屌唔拜年

去做咩 開party？
天台？

佢真係好撚蠢

台灣足球

pes 投共
Nationality - China Taipei

有嗰啲市集

上面係巴神三連

香港本土年宵市集真係唔掂

係咪賣手作仔嗰啲 好多偽文青
樓下間西班牙菜幾好食
日本野我無食過 好似好貴

無嘢好買
佢放張iTunes 卡 應該會多人買過佢哋啲嘢

去咗hi tea

淨係買咗啲連登揮春

有無見到youtuber ?

我就射極唔入，你就鳩射都入

唔洗返工？

hi ba son, figo好瀟灑

見到都唔識啦
根本就冇youtuber,人人都可以係youtuber
不過太多人，所以我喺條人龍入面發呆望住啲嘢，又望下條女，點知佢叫我過去睇下，
之後先知佢叫肥蛙

我嗰度返保安

本來就無佛 人人都可以成佛

同行我保安主管

今晚唔好再玩 傷感情

食神

我三浦知良 屌打啦

收皮啦你

肥蛙都唔識好大極有限

Ok see see

你唔明頭先個2場幾咁乞人憎

Go with me la
I can show u my creative idea
They all obsolete la

唔識 ,大j都係呢兩年先知乜樣

老老實實有冇邊d文青/偽文青係大波？

無 大波嗰啲走abc風啦
食洋腸

渣嫁，拋個波比佢攻

大波嗰啲着希臘啲衫好正

咪理佢啲細蚊仔啦
撚識呢啲人咩 你估Steve jobs 霍金咩

不了，你今晚既氣好強

咁係你問題啦

Ok 承讓

Dllm 又唔肥又唔蛙叫肥蛙
牛丸啲近類

@兔
不如用wechat 嗰啲emoji
應該好玩過香討嗰啲

肥蛙咁正都唔識真浪費

點解要識

正常睇YouTube都難睇佢相關嘅嘢
今次第一次聽

He on99

U two too cold

Old

年輕人點會迷巴神 朗尼啊

點解會咁lag，朝早果一場都好順之後愈踢愈lag

super

Wa diu好人好姐叫肥蛙

佢把聲man到仆街wor 點屌

Ok see

wait 巴神後生過朗尼好多

figo用黎助攻，唔係用黎得分

叫你唔好down咸片

figo說明書

邊有人手機down

別有一番風味
低沉呻吟

你個副帳仲多im 過me

訓啦屌，聽日see

Tmr morning play

全部免費抽課過30蚊特價coins

呢隻nakamura好似都唔錯 有40歲

ok

=.= 巴神 我欣賞你

Diu巧傷心

張敬軒扮女人咁
仲要冇波
布又多
點睇

被K社選中既人

2次60抽乜都無

牛208抽 0im都試過

係218

原來5年
巴神生涯真係

睇stat 射罰球唔錯

其實我統計過正常3x抽左右會有1im，60抽都無就真係黑，但應該會累積，下次就中

巴神後幾屆金童獎

218除咗可以五個零
仲可以代表牛

太耐唔記得又要refresh下

😂😂😂

今年牛年u guys pk

個個都恰牛

朗尼04
巴神10

牛絲今鋪我撐你啦

牛用自己生命去抽，點解要笑佢

有無go

頂 E個咩黎

中間我估有
messi
anderson
pato
艾沙拉維 （又好似唔係）
巴神之後好似係
gotze

Ok play one?

應該
Rooney
Messi
阿古路
法比
Anderson
Patio
巴神
Rooney>Messi

Go one then shower play wt

I use gold u see see u use what

ok go

勁

Anderson咁早退休

speed幾多?

你抽到？
我考慮課金抽

升滿87，88

Do it

其實唔錯 亞洲幾時先有龍抽

屌 頭先miss 左繼續bid 隻nakamura
你幾抽

輸場咁既波不了

你coman果下以為你食硬之後頭鎚又中柱 冇運

今日中左一場劇本已經 but 你守得好係真

又係coman 笑死
佢次次都係coman敗家

唔關事 都係咁頂佢要中楣我無計

其實你都㩒住我屌 唔係Coman on99 我一早失了 真係佢累事

基拿比紅箭岀唔到如果唔係我試 gnabry coman sane
三劍俠

其實佢ok 幾快下 但係finishing真係垃圾 所以我一直唔會打算抽龍蛇 pires 埋門咁差不了

Gnaby你可以try try 之前用過射波ok

個下急墜都近 柱邊岀

我覺得打翼位一定要前插 同有射波4213cf hold波比兩邊插上之後finish真係入波方程式

3SS

我琴日用4312 三浦知良頻頻入波
不過都要猜順 2 打一 橫傳

All weak

煮飯

煮乜

魚翅

啤巴點睇全港最強db7 長傳

岩岩燒夜食完

食咩 魚翅？

啤=.=

我要舉行第一屆pes po 普斯卡斯獎
請踴躍參加

ok 非常有力的競爭對手

鈴b試唔試figo

古華特第一下已手球

做緊嘢
今晚先

好

Figo玩落幾過癮打組織唔似一般翼，助攻一流

啤，慘

佢用古華特

古華特其實都幾正，用身體質素同埋門取勝

nutmeg

go?

Go u so early

玩咩我繼續試figo

U SMALL AC?

yes

go try wifi

ho u host

host so long

我d把握力

單刀唔入，空門都出界

告老夫好勁
你試下你開

但空門唔入喎ok me開

基本

Lion king morning

唔知踢緊咩

morning

我都好on9又單刀龍都唔中
btw figo遠射幾好

again? figo遠射

你覺得我細帳efootball point換咩人好

唔換等有路明先換

ok gun

我廢到呢

figo比斜直線bug級

成日手動㩒2下先有反應轉人

佢後入會唔會好啲

個gameplay係咁智障

coman 好撚快 但聽你地講其他垃圾

窄角度

大家記得入console

新年活動有1000points

差5000coins可以換兩隻im

想換馬隊雲巴，勁驚下年冇版權

好用啊 coman我正選

Ok any

隻L.靴南迪斯都係廢 比人一推就過
同雲比沙卡唔同level

咁能靚

only mobile

pc？

番到屋企未

Pavard應該係最好 守到人 傳波又好

成日等好耐佢都唔上黎前場幫手

因為佢防守型後衛唔會上的 除非你拉佢上
你當打多個中堅

重點係夠高同身位

重點係我抽唔到

我而家左羅拔臣 右馬甸尼 好好用

figo比斜直線同出波好勁，遠射都唔差成日企岩位拎波推順就射得

唔好拎figo同其他翼鋒比，佢唔係入攝得分埋門果種

其實大家中意防守閘定進攻閘？

macbook

其實個個im都唔同style，就算同風格用落都會有分別
發掘下就有說明書

乜裝唔到steam？

上fb比錢買啦

睇陣容 你着重側翼overlap岀波就進攻
你中場唔夠硬度 指揮官多 就防守

我已經換左2隻，而家仲有13000 points

real man一定左卡路士

try 5 try figo

1防守 1進攻或者2進攻
總之唔係2隻都防守就得

macbook玩到pes咩

咁麻煩

唔想變印度人

玩唔到，得window版

羅拔臣同vvd好用過紅底

食嘢

佢唔會知你帳號密碼，要你開個pc/ps4/xbox帳號比佢登入，連完可以解除

抽曼嗎

你用高産翼鋒都得

Go?

點解咁憎佢

不了
最憎利狗

Game 又係咁派膠

皇碧最大騙局

我絲

其實我嫌麻煩

預計主帳換到2隻im
副帳1隻
都ok 啦

英超利物浦又輸一場

冇左1萬啦

半年一隻im 等下有無好野

😒😒😒😒😒😒😒

ok go one

真人都好勁喎 取代唔到

Rmf就用番傳中專家啦
我星期4 10點即刻上線抽

buy new pc

你副帳夠唔夠gp續約球員

有4x萬

維修成日送

😒😒😑😑😑😒😒😒😒😒😒😒

做咩

正選全部黑波未

你講過你會陪我傾偈架。。。

Ok 傾what

關我撚事

ok 有咩共同話題

三枝針

hello

eating

今日個post做乜咁快

當我冇講過

垃圾打唔打lol

屌你打左盃先啦

eating咁 哈咩佬

幾時

轉頭？

菊花上身 jer 住曬

Ok,你唔介意我玩新英？

番梗工？

睇黎我都有成為騎士所需要既特質

好lag，巴打我同你玩親都lag可能撞左線
d人反應好遲鈍咁

新手lm

下無啦咩

975323009

我啱啱做Speedtest 都算快
唔知點解咁lag

唔介意 因為你飛斯都唔好得去邊

拎對黑絲睇下

今天free

k社個server係咁，個天唔比我地兩個p

好似出開頭一兩個禮拜有
我細AC想整嘅時候已經冇咗

我呢排都有啲想買🤔

洗唔洗教你對線

細帳未整

你又搞乜東東

☹️

有無學生優惠

有新盃賽未

我研究緊砌機，但me 超新手

搞事？

禾刀系牙吊

有冇人go

高登= pes po大魔王

你唔撚係去咗食紅buff咩

我=pes po小薯茄

不是

呀冰定童童？

2個都正

屌牙 咁撚勁既

How about麗英

用學校email登記有平

屌呀 下一句冇人識？你班廢老

notebook算啦唔洗煩

呢個真係唔太得

你講嘢都幾婉轉
明明柒過西

其實我唔太睇樣
但呢個真係唔掂

童童都搞唔掂啦

Ok

通常有特別嘢送先login 下

個帳開咗好耐

go try figo?

好誇 同成日on99講日文

佢一定唔係靚女啦但我又覺得佢做女朋友幾好

我呀冰真人上pes po

不了

唔係獌

notebook i have
但pc可以遲下再upgrade 唔駛買過部

講女獅王唔蒲頭

Go one

而家電腦都係文書用，唔打機

轉頭自訂教你

我估出曼魚

啤巴手機究竟有幾多圖

鳩

官方公告講左曼啦

等陣試唔試figo

this week man u
next week arsenal

紅毛龍必抽

有無碧咸？有就下季送唔洗抽

呢隻lm黎

整咗Wifi
試唔試多次 仲lag就走場

下年im b7就變龍蛇啦

ok one more

而家有啲gal 識旭，我部老爺機已經唔係好推得旭

舊有啦 舊先係rm 紅毛係lmf

有無試過開唔到機 或開機好嘈

打md 1200分入完波回傳到尾
波皮都唔比佢掂
覺得自己好賤 但現實就係要咁 3分已袋

無

對敵人仁慈＝對自己殘忍

1200分都要咁
輸上去都有千二分

我隻路明就斷腳

上線

想輕鬆傳下波姐

唉 我跌到890 好耐未贏過

路明都係想輕鬆踢下波

巴打咁慘

我隻t9幾次臨起腳就斷咗

玩落底傳中好睇運 包剪揼咁

所以咪話輕鬆踢下 冇認真 但輸到咁

好左，但都仲係好似差咁d

go mei me figo

我都係輕鬆踢下 呢隊ts得80幾 未刷過

我仲想講話我96

ok any
test sth

go? me figo

radish is the best

go rabbit

me細帳

name goodestgameplay

where食屎

yo

有名你叫。。。

figo今場無表現

Ok 黎緊

抵啦
又想贏一場吹奏

都有1助攻7分，算係咁啦

diu幾時show u figo呀

其實佢出波真係唔差，幾機動但無前插

岀波用db7啦 洗鬼要廢鳩

玩下唔同人呀嘛，個個都係果幾件玩黎玩去
anyway, figo比斜直線好屈機地面高波都得

吹奏不了

用beckham/messi 好過

非吹奏，figo可塑性幾高，但速度慢爆唔到極少前插

認真食評非吹奏
當初我抽到IM Owen話好用個個又話我吹奏

用下唔同人呀嘛場場都勝利11人玩到悶

反而我黃底figo 前插幾勁

Owen 梗係好用

黃底同紅底用落好唔同

當初個個抽到Owen屌哂鬼

我真係舞唔掂owen 條友冇射術冇身位冇傳球
得個快字

射術好勁喎條友最勁係埋門同走位
你要比直線佢，有時禁區頂轉身就goal

參考呢個

比到咁 搵個龍門都識射啦

Go?封鎖你figo

你試下用figo扭 佢c轉好勁

有冇糕

Ok go

糕

巴打咩叫名 忘記了

刺巴

啤 go?

唔識扭

ok go now?

show me ?

gogo

經調查後，發現事主原來墮入援交騙局，警方其後拘捕涉案的15歲援交女及16歲馬伕。據悉，被捕男女均就讀中三，屬同學關係，礙於疫情二人毋須上課。

騙案

輸三粒算比到個交代自己

你都有幾下機會again?

來吧

d人食哂屎咁，烏龍都有埋

舊卡斯＝黃大仙，遠射就goal

仲有無人go多場, show u figo

kane 上箭差好遠

隻figo平箭

kane 本身勁意識勁射術 上箭真係有啲唔同

紅比堤你地覺得好唔好用

figo有球出好靚比t9頂，但t9頂出界

做咩負評我

not me

邊條坎家ling負皮我

Dllm

上箭都唔俾

nvm la, 腐皮好食

hi ozil

Any pvp

出黎隻抽

Gogo

who r u?

Wait 1 min
Regame

ok any

@高登又話睇figo

邊個又負皮我

食下腐皮幾好呀

Bin夠我c未成日po片

都無講名

anyway唔關你事，係Figo既錯

我未訓醒only係咪想我full power u

話說頭先玩完又走左去訓3hr

睡公主黎？

唔洗上堂？

咪上一個鐘=同用住玩足一個鐘
落堂 -> 上翻床訓

屌 啱啱先上完

沉睡的主角不會怕寂寞

依加起身因為又有堂上

沉睡中的主角

打錯字

怎會怕寂寞

係喎

補償

Ok 接受

有條撚樣全部負皮哂

ig?

你個龍做咩？

7 saves

但你又比咗負皮

全部都應該係必入黎。。。。

again lor

我點俾負皮 p 牌仔

未試過p牌

你屈我

我冇事yeah

而家有了

收到通知係你負評 唔計

巴神累事

老餅盃 球員要30 up

thx

牛全部都有1負皮

我都係

是但啦又唔食得

講真唔講我都唔留意

點解我睇唔到

只睇到自己

我比較特別 我有兩個負皮

你都係？
出黎隻抽囉 我個鍵盤準備好架啦

我地做錯咗啲咩

呢到都係圍內果班人玩，負皮果個係邊個呢

係咪你地唔侵某d人玩呀

你

What happened

送多個俾你

我又俾

我都比左

但我冇事 應該唔係騎士

ok 有無人想試我figo

我開頭都無事

show me again?

I show u

ok play what

ok go rabbit

you two play la

diu

拿拿臨show u again la

U like ,I use figo

吉都抽到了？

-.-go one then u play with yung g sin

Gold figo

你地兩個figo互打啦
我做啲嘢

自己抽中啲垃圾就一日Figo
上次就barry

diu nei

打飛機？

barry真心唔差喎，你問下奧燒

咁撚串

Any p ?

個個im都有勁d廢d架啦

啱啱輸左場rank燥燥地

Lose what sin

lol

P場？
比你出下氣

我打傳說好撚on9 場場殺到對面仆街比堆傻西送到輸

隻figo副帳免費抽中吹唔吹奏對我黎講都無乜所謂0成本

想落井下石巴打我有冇同你打過

好似冇打過

Id?

diu go 埋收工啦

850723663

之前街場撞過你

你爆左fd

ok who can go now

Ok now

Fast la on8

go la diu

算啦你地go

你玩 我出街了

唔play收工了

?

世一左閘 我仲正選緊

有獌碧 皇碧係咪可以入雪櫃

下季兩隻龍蛇

Go one? I try new formation
Speedo

比上不足比下有餘啦，穩穩陣陣，又可以打防中無T0果班既話，都用得下

識貨，他朝君體也相同

當佢防守閘好好用喎
馬田尼右腳
卡路士冇防
曼個隻垃圾
冇petit唔知 暫時覺得好好用
當然有fp閘好過佢
但態差又要後備
咁不如用隻im

巴打幾勁 again?

所以我唔明成日話佢垃圾做乜
講垃圾級真係未到佢，經我多番測試得出結論最佳位置係用黎打左閘

馬隊左右腳都咁勁

下半場絕地反擊

持平一句用im馬隊長好過佢既

Ok any?

700958248

仲以為實食冇痴牙

推

U too strong
屈唔到速

中堅呢

笑死
反而被t9 owen屈速

中堅太慢唔夠硬

呢兩隻太bug 加上你技術 點守
可能要試下433屈速陣

到你反級

巴打勁人黎

廢輸
仲玩唔玩？

Ok go
巴打都差唔多1400分 街場應該都冇點輸過

Go
睇狀態

好玩 go

But u 隻科難好屈

Again?

打右閘好d順腳

佢左右腳根本冇分別

冇辦法你太黑仔

2下柱 灰撚口田

呢場和比較合理

Forlan應該都好啱你用

冇計

Anyone go one fast?speed

早晨

仲來嗎 好刺激

好
報牛

強姦我吧

巴打好勁
識得唔逼

呢個巴打勁野嚟

鈴b go5go

我同天野巴打十場有九場都會lag唔知點解

新碧咸傳波99
冇one touch pass影響大唔大

應該係話咁高stat可唔可以照one touch

049304111

唔夠打
比你強姦

add mei ar mi mi mo mo

要用過自先知 好難講

go ling b

Forlan t9太bug

班後衛成日節波節到唔湯唔水

Pes post新力軍
天野陽菜
反熱大將軍

巴打多d上黎打

多d上泥比你屠

55波姐

好撚 lag 啊屌你

幫我試陣未 我研究將速度最快嗰班擺去一隊

沒有兄弟嗎

用住 成功變成同我一樣lag

Go now?

來吧柒頭巴神

你炒我456

人哋喺度好耐啦
你就新力軍

好lag喎屌搞乜春

we try? u host

he lag dog

一早講咗啦

佢真心lag

平時還可以
今日出埋圈圈

圈圈真係唔掂 佢wifi data 都lag 個下好野

冇用wifi搞到好疾梳

你單刀扮出迎嗰下好賤
遲啲又試吓先

早知回傳

he on9

反熱大將軍同你幾似
都係比最前 回後+手動前插再放直線

係咩sorsor

呢招真係必用 打咁耐用足咁耐 人地一定會以為你出之後射或者笠 你退左九成救到

我玩得好廢

比你撚咗好多次

我玩得勁

一陣轉陣挑鳩你機

笑死 話人新力軍

沒有4312 你連我都屠唔到
無牙老虎

LagestGameplay

依然都係lag算啦唔玩

兔比我呢招至少玩左十次以上 佢真係阿寳黎

鳩登兄個4312克鳩我個4312

我連續兩日同金毛打完就lag

佢意思係人地最近多左上黎p
所以係新力軍
唔好笑我老死ok？

朝早都好順

對住佢一定勁射

你試吓你個wifi冇delay睇下點

佢4312 = 全港頭三實力
佢金波陣= 全港頭十實力
佢其他陣 = 垃圾

嚟多次
我邀你

me huawei 5G

btw頭先打月兔幾順 好耐無試過咁順

佢鍾意lup射

唔撚怪得
頭場win左場
之後比佢屌打3場

我4213>4312

幾時再P
報牛

go mei ar mi mi mo mo

佢攻心計
第一場觀察你打法 之後用最強陣侮辱你

Now go?打多場

快撚啲出路明
睇見隻奧雲狗就眼冤

晏少少
有野做緊

笑大人個口

其實我4場都係用同一隊

咁你打先叫我

要諗諗計
最想對呢d對心
冇陣係破唔到

你而家全港第幾

聽講你都千四分
on99 咁撚勁

有撚
咪聽佢吹

好似30幾 反熱高過我

我4312打唔贏最愛5311

138X咪姐係千4

冇咁快佢拜仁好多新ver未出

我打

負皮果位老友mon post ing?Pvp?

咁勁得唔得

不得不承認 佢 5311 係勁 次次屌打我
不過你打唔贏咩

Fuckyou吉五雪

喂你負皮完至少講下玩唔玩

Balitelli

你 lag 嗎

好好多，但都仲唔算好順

西甲fp Williams 好勁 一定要抽
真人已經又快又怪 推波出界嗰隻
pes入面好快好扭得 勁過im

好過岩岩好多，但都仲有少少唔流暢

有兄弟打叫我

習慣下
以後得我同你玩

hello 讚你 點解仲恥笑我

同我試下 睇下邊個lag

仲有我

傳
有人希望我地關閉pes mobile post
否則佢會繼續行動 俾負評我地

我地相依為命

同你打完之後同其他人打就lag
btw我同啤打好順

Epoints下個月有啲機

4312打得好辛苦 4213易打好多

你用路明實爽 360度無死角任射

雲佬先on9
佢射術全game最勁

奧雲你用佢打one two一定死，又hold唔到波

雲巴？

雲巴缺點係太慢 同埋style 唔靚

係
左右腳鳩bam都入
禁區內外都射得 有空位就可以起腳

有空位起到腳都係技術黎
路明仲要創造到空位+9bam 都入

巴迪斯圖達呢

啱啱睇完細哨片
今晚表現俾大家

猜兩猜跟住俾佢背龍單打= 1 goal

太頓 雲巴冇佢咁頓

古華特我覺得都ok

新版果隻

連把握力都唔係好過人嗰樣慘

雲佬仲有傳波同one touch pass

最愛用好屈
撞開曬啲後衛

新版古華特都左右開弓

佢成日逗後
走位冇雲巴咁好

三浦知良都左右開弓
我誠意推薦
Jan koller 射波大大力
Olunga 估計唔係咁多人有 無咩好講

你lag 點同你玩？

What team and which style

who cares u play cech as CF
go

.

Ok show u interesting thing
Go

Batigoal 射波絕對頭五 但係overall 唔掂

有冇人玩

你寧願負皮都唔同我玩 你好狠心

係你同我

lag到你扭唔到

@最愛
唔好再放你啲垃圾數據
我三浦知良場均一入球

痴撚線 得啲踏球做到
1152 super

我淨係識c轉

你雖然532 但係壓得好前 好好笑
後防連三浦都追唔到 好慘

Go ?

有隻沙逼牙朗so

again?
我唔郁俾你c轉

我用佢打五後衛中間 收曬皮

糕糕糕

No la need to work

仲有冇人打

-6 win番場

貝澳水牛陰囊劃破滿身傷痕累累 關注團體指傷勢不尋常 警方：無可疑

邊到出問題 我食野先

我有運姐
好 巴打我地夜d再P

好喜歡他

牛

牛 最近還好嗎

比人畀撚爆春袋

牛 最近還好嗎 尚愛玩卡關APP嗎
最近 近乎沒露面 你有新對象嗎
真想帶你見見 我剛見到的News
我想聽你意見 這算是病吧

睇見都痛

....

我代你哭

😂👍🏻

巴打我地玩場？，未玩過

【獨家】PTT發文「為小肉豆吸妹妹尿尿處」遭斥戀童癖 20歲哥現身！真相讓人炸鍋

啤巴佢又要搵媽媽 每日都9up
依然發放假消息嗎
可有新碧咸 刷柱的碧咸
刷柱到高登也說可怕

-.-|||

負評咗
自己反省下

Dllm
又啱音
詞高質
重點好撚抽水

一個團長 一個ling
佢哋都唔愛我了

..............................................................................................

Dllm 5carry me

pes post林日曦

似陳詠謙多d

咩歌黎我估唔到

我現時自己肯玩pes

巴神70後

Any?

我聽開禪院鐘聲

我都唔識我以為得我估唔到

ok i go, me kg

Ok play what

no limit, play wt dou ok

我地太後生

酒肉和尚？

其實我都唔識

@金毛 彈性-1

Ok go go

其實你呢隊係博乜

第一球咁閘到都輸

贏龍門同系統我踢到不知所謂

我都o左呢個都係我一直話佢ai問題 智能完全係0

下次要行到小禁區先射
吉巴你用金波隊啫

k狗咁多年嗰gameplay都鳩下鳩下咁

um...個盃點？👉👈

瀟灑的三浦知良
撐香港人 陳俊樂 戴偉俊
有咩問題
主要係港日聯隊 但係後防用日本仔會輸到pk 所以放legend fp

again? i use full team try try

所以已經有人負皮咗我

老實講呢場完全係on9 gameplay 唔係佢弱智系統我唔會嬴到 比波入禁區 你中堅後腳送入去比我單刀 呢下真係script到仆街

Ok 來

咁快 bot黎？
我而家正評你

sor need wait me 2mins

U ok call

我發覺我同吉 基本上全部留言都有1個負皮

負皮

咁奇怪

唔好意思 我通常係兩個

好撚恐怖 係留完之後 1分鐘 reload就會有。。

go duck

你師父起碼唔會負評你
真係唔知邊個了

用full team反而仲廢咗
吉巴你撚隻haaland好勁

咁啱今埸順我不過haaland屈姐 佢射同走位 身體質素全部都好top

kg

因為你贏左我 所以比pes po制裁

Ozil 佬

我10後 佬你個頭

haaland同包皮兩隻同紅底差唔多
夜啲再翻嚟覆桌

hi bear

Go mei

go5go

係街 冇帶遮

night d

bro go one?

Id ?

u full

Now ok

ho

u on9

d人腳唔知咩事，下半場on99咁個龍衝出黎同自己人炒埋一碟

again?換下人腳先d後防好鳩

Ok any go 1

ok go1

Ok id

040714639
go

睇到呢個po
肉肉女神
成班奇珍異獸 cls

用蘇馬仲柒，一直線就穿

巴打我地個網唔夾

我用番主號試試？細帳d後防好惡搞

食完宵夜d diu u

毒瘤

Go lo diu

唔算lag wor我覺得
好過同用住巴

id?

go?
我用球會（可出legend）